烈火如歌d 角色名點解可以咁正

十足十以前online game 名
銀雪
烈如歌
暗夜冥
戰楓
玉自寒
戰飛天
姬驚雷
刀冽香
蝶衣
刀無痕

成套野好中二病
好似好認真咁係三男二女寫故之後拎出黎拍劇咁

間唔中食飯望下
仔仔係咪死咗 唔見佢好耐

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲

以前啲MMORPG大把呢啲名啦
有乜咁正

係
只係佢用書面語寫俾人既感覺好似認真左d咁解